38號少年JUMP漫畫銀魂卷頭同彩頁，另有網友指出銀魂或將會完結倒數最後5話

銀魂2唔知香港幾時上呢

半年前你又係咁講

人地指出

佢時間流動係慢d
唔係點會搵網友搵咁耐

有無睇連載架
5回邊夠寫

好想睇

銀魂 694 猩猩超越猩猩比猩猩更加猩猩 中文

咁下期兩三頁話打完算啦俾返四話日常俾我地

銀魂五集完
之後用銀魂改名義繼續

金魂